諗深一層點解無啦啦比人引戰引入元朗？？

好明顯係專登把 香港人引去元朗開戰

食藥啦